<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>IOS on Automated Insights</title>
    <link>https://detroitautomationacademy.com/blog/ru/tags/ios/</link>
    <description>Recent content in IOS on Automated Insights</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 22:30:00 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://detroitautomationacademy.com/blog/ru/tags/ios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Стабильность через общее хранилище: Веха App Group</title>
      <link>https://detroitautomationacademy.com/blog/ru/posts/app-group-stability/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 22:30:00 -0500</pubDate>
      <guid>https://detroitautomationacademy.com/blog/ru/posts/app-group-stability/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;обеспечение-согласованности-данных-в-экосистемах&#34;&gt;Обеспечение согласованности данных в экосистемах&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Стабильность системы не подлежит обсуждению. Сегодня мы успешно внедрили архитектуру общего хранилища &lt;strong&gt;App Group&lt;/strong&gt; для проекта &lt;strong&gt;@AT_Diary&lt;/strong&gt;, обеспечив бесперебойный поток данных между основным приложением и его виджетом на главном экране.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Технический синтез:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Общий контейнер моделей:&lt;/strong&gt; Перейдя на &lt;code&gt;group.com.automatedtechnologies.atdiary&lt;/code&gt;, мы устранили задержку данных между целями системы.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Согласование прав доступа (Entitlements):&lt;/strong&gt; Унифицирована система безопасности как приложения, так и виджета, что позволило реализовать чтение и запись в основное хранилище SwiftData в реальном времени.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежность:&lt;/strong&gt; Эта веха предотвращает эффект «пустого виджета» и гарантирует, что «История дня» пользователя всегда синхронизирована с его последними событиями.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эта фундаментальная работа подготавливает @AT_Diary к расширенным функциям, таким как отслеживание местоположения в реальном времени и фоновая обработка фотографий.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>@AT_Diary: Достигнута важная веха в автоматизированной разработке</title>
      <link>https://detroitautomationacademy.com/blog/ru/posts/at-diary-milestone/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:00:00 -0500</pubDate>
      <guid>https://detroitautomationacademy.com/blog/ru/posts/at-diary-milestone/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;синтез-будущего-личных-данных&#34;&gt;Синтез будущего личных данных&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сегодня мы отмечаем важную веху для компании &lt;strong&gt;Automated Technologies&lt;/strong&gt;. Мы успешно завершили основную сборку &lt;strong&gt;@AT_Diary&lt;/strong&gt; — iOS-приложения, ориентированного на конфиденциальность, которое сокращает разрыв между повседневной жизнью и автоматизированной аналитикой.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основные достижения:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Полная интеграция с экосистемой:&lt;/strong&gt; Синхронизация в реальном времени с MusicKit, EventKit и CoreLocation.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Интеллект на устройстве:&lt;/strong&gt; Использование фреймворка NaturalLanguage для анализа настроения без ущерба для конфиденциальности пользователей.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Быстрое прототипирование:&lt;/strong&gt; Путь от концепции до успешной сборки в Xcode менее чем за 4 часа благодаря продвинутой координации ИИ.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот проект демонстрирует мощь скоординированной разработки с использованием нескольких агентов — методологии, которую мы также применяем в &lt;strong&gt;Detroit Automation Academy (DAA)&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
